{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Unfil/GM0023032228149/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Hight Twist Cotton Ribbed-Knit Sleeveless Top - Dark Brown"
    },
    "text": "ブランドUNFILで製造した商品番号SS23 / QW3451UF1Dはフリルディテールのあるスリーブレスニットです。 この製品は軽いコットン素材のリップ組織で体を楽に包んでくれます。 また、落ち着いた濃いカラーで製作されており、様々なスタイルにマッチしやすいです。 素材は綿100%で表地が構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いする時は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けておかないでください。 ドライクリーニングするときは、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることが必要です。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 そして形を整え、日陰で寝かせて乾燥しなければなりません。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。 最終的に製品は寝かせて保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "UNFILです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QW3451UF1Dです。"
        },
        {
            "question": "このニットの特徴は何ですか？",
            "answer": "フリルディテールのあるスリーブレスニットです。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿100%の軽いコットン素材のリップ組織です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなカラーで作られていますか？",
            "answer": "落ち着いた濃いカラーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "手洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸けず、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることが必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "形を整え、日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "いいえ、必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このニットの保管方法はありますか？",
            "answer": "最終的に製品は寝かせて保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このニットには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 357
    }
}